====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les formes urbaines ne peuvent donc être abordées ni comme un réceptacle passif ou strictement fonctionnel dont les détails seraient sans implications , ni comme un outil qui pourrait en tant que tel servir à manipuler le social .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

